{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056650",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10054456",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 풀빌라식스_1"
    },
    "text": "全客室はオーシャンビュースパペンションで東海の波を感じることができます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 バーベキューは、個別バーベキューと共用バーベキューがあります。 個別バーベキューは401号から603号までのプールヴィラ棟で使用でき、宴会場では室内共用バーベキューが利用できます。 プールヴィラテラスでは401号から403号、501号から503号、601号から603号の客室でバーベキューができます。 バーベキュー利用料は30,000ウォンで、通常客室の屋上では共用バーベキューのみ可能です。 幼児基準人数の場合、特定客室は20,000ウォンで、他の客室は30,000ウォンです。 それぞれの客室は24ヶ月以下の乳幼児は無料で、幼児は最大人数を超えることはできません。 個別プールはプールヴィラ棟のみで、接近時の幼児の安全に注意する必要があります。 個別プールの利用料は季節ごとに異なり、プールヴィラ棟にある個別プールは特定の時間まで利用できます。 無料Wi-Fiと駐車場も提供されており、ペットは入室できません。 ペンション施設としては個別スパと駐車場があります。 個別スパは一定の時間まで使用でき、自由入浴剤は使用できません。 その他にも入室と退室時間、客室の禁煙ポリシー、プール利用時間などのその他の事項もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで利用できますか？",
            "answer": "個別バーベキューは401号から603号までのプールヴィラ棟で利用できます。宴会場では室内共用バーベキューが利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用料はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー利用料は30,000ウォンです。幼児基準人数の場合、特定客室は20,000ウォンで、他の客室は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金について教えてください。",
            "answer": "各客室は24ヶ月以下の乳幼児は無料で、幼児は最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラ棟以外でもバーベキューはできますか？",
            "answer": "通常客室の屋上では共用バーベキューのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "個別プールはどこで利用できますか？",
            "answer": "個別プールはプールヴィラ棟のみで利用できます。ただし、幼児の安全に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "個別プールの利用料はいくらですか？",
            "answer": "個別プールの利用料は季節ごとに異なります。プールヴィラ棟にある個別プールは特定の時間まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiと駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiと駐車場が提供されています。"
        },
        {
            "question": "個別スパとは何ですか？",
            "answer": "個別スパは一定の時間まで使用できる施設です。自由入浴剤は使用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 424,
        "QA": 416
    }
}